胡楚X小姐，我執到你個Card Holder 交左地中環地鐵站

以前高登會有人幫推

推

幫pish
去扮工巴絲啲po都po下啦？

Pish

push

推呀推

幫手推推 link+有愛

有無人將呢個post share 去fb 可以順便宣傳下lihkg

一定要幫推 好人有好報

人哋係an機嘅話 唔會知你叫緊佢

樣？

pish

希望有浪漫甜緣

幫pish 加甜加甜

Push

佢係an狗要等多幾日

都有朋友用iphone掛

推推推

一定係靚女

唔好諗想太多啦 靚仔黎嫁

唔信佢冇朋友用iPhone 後生仔黎

Pushhhhhh

輕輕一推

無佢自己張卡片咩 ? 打過去啦

Oush

正唔正先

兩張提款卡 八達通 身分證 gym卡

身份證拎去差館會打返比佢

TVB 黎講，已經可以拍套劇

放工好攰 狗衝返屋企

八達通公司應該有佢電話？

唔好諗太多
佢幾靚仔

唔係個人八達通

留名

你懂不懂規矩

留名出甜故

幫推

小姐？靚仔？

交俾狗鐵職員處理

巴打隻手好靚

擺上警局啦 唔見身份證一定有人報案

推啦 不過胡楚x 唔夠資料 你再post多小小 等佢朋友見到嘛

推囉

輕輕

1989年1月17出世 其他唔記得

人生中預到呢d野真好（如果係後生女）

有愛 推

推一推

以前高登已經沉左post

巴打好人有好報

Li登有愛，輕輕一推

地下鐵碰著她

pish

不如po上lihkg fb

好靚仔嘅小姐
唔緊要啦，照上啦巴打

君子

Lihkg 有愛

推推一輕

有愛

推呀

可能係肥婆

好緊張

唔該晒

我都係用呢個卡套 不過係綠色

加甜

係我個名 但未見過呢舊野

輕鬆推

幫推

順便問下咩牌子, 幾靚

Lihkg有愛

波推

推一推先

再推

Help push

高登有愛 PUSH

LIHKG有愛
Pish

臨瞓一推

再扵

而家都有人會幫推

好浪漫

點解唔交比警犬？
交去mtr做乜

橫掂回po咁快 順手一推又如何

卡片套個主人幾多歲？

屌，原來講左

自膠

推一下

留明睇甜故

重甜唔該

pishhhh